一開門見到 嚇死人咩！

屌 邊個咁大整蠱
一開門見到以為係人頭 睇清楚先知係假髮

隔離屋阿婆嚇到爭啲報警以為有人自殺

夜晚睇一定好正

有小朋友嚇到喊

咩黎！！？